有冇人玩digimon online

承上題

考試呀而家
承乜撚野上題

不如內文打「如題」咪算
打少幾個碼啊

冇咪冇囉

我

如題就如題啦，承乜撚野上題?
中文都唔撚識就溫多啲書啦，仲打乜撚野機阿ON9仔
Show Blocked User - 浪潮

成日打如題太悶
點知又錯用法

就係唔想成日打如題
有冇指教
sir?